［求職］點樣可以做cctvb 班廢老現場觀眾？

來來去去都係嗰班人，有冇途徑入去？
順便問埋黎緊有冇大型event可以拎入場劵睇live?

好想瘋狂支持cctvb

黎緊好想睇港姐

廢老懷舊金曲有冇？？

好想支持cctvb

醉艾CCTVB

獨狂支持

瘋狂支持

求袁志偉入黎講下
屌你老母

有冇人知

想同一班巴打一齊支持cctvb

現場節目好似要報名攞飛, 到咗嗰日坐佢地旅遊巴入去, 保安深嚴, 如果現用電話偷拍都會被保安屌到仆街, 兼搶你電話delete相。

ok, 邊到報名？